玩家扮演救世主《瘟疫公司》正在開發新模式

自 COVID-19 爆發以來，以病毒為主題的遊戲開始受到外界注目，其中一個明顯的例子就屬《瘟疫公司 / Plague Inc.》，該遊戲能讓玩家學習如何將病毒擴散至全球，在遊玩過程中學習抵禦病毒的方法。

3 月 23 日，《瘟疫公司》開發團隊 NDEMIC Creations 釋出聲明，內文談到團隊正在與專家協作開發一項全新遊戲模式，玩家將扮演地球救世主以阻止病毒爆發。

據了解，由於太多玩家希望團隊能製作出一款阻止病毒擴散的遊戲，於是團隊找來世界衛生組織（WHO）與「世界疫情警報與反應網路組織（GOARU）」專家合作開發全新模式；玩家將在遊戲中追蹤疫情進展，並強化醫療系統與限制人口移動，例如分流、隔離、關閉公共場所服務等等。

除了公布新模式，NDEMIC Creations 宣布疫情期間，所有擁有該遊戲的玩家都能免費獲得更新。此外，開發團隊也向 WHO 捐贈了 25 萬美元作為抵禦病毒的基金。

遊戲會難度會好高

玩家將在遊戲中追蹤疫情進展，並強化醫療系統與限制人口移動，例如分流、隔離、關閉公共場所服務等等。

不了

兩個mode可以夾埋做PVP
一個傳播一個抗疫

越嚟越真實化

然後證明其實支那同WHO如果一早做好防疫
其實根本就無咩難度就已經搞得掂
反觀現實

玩開都知, 只要在中國開始, 好快就會感染全世界。

玩家將扮演地球救世主以阻止病毒爆發
姐係要天滅....

搵WHO黎做顧問肯定阻止唔到病毒傳播

Virus name: CCP

傳播太快又會出事
好似而家咁，溫水煮蛙，啲歐洲佬就奶晒屎

係咁放流料
睇你點防

有冇得玩阿爽模式，咀炮抗疫

最高難度: 譚德塞幫你做決定

Mega brutal模式：感染者無視任何措施仍堅持外出聚會，玩家所出的措施效用下降90%！

係唔係會有國家搶口罩

咩難度都好，中國都會死清光

習如何將病毒擴散至全球

一開奶共mode就贏

揾WHO死得啦

困難模式：李文亮